幾個月前既藍絲都己經走前過我地

屌，幾個月前開始班藍絲係咁貼手足black bloc個陣既圖再加張出樣對比圖黎捉手足，然後我地會識話唔撚似會低調由得佢沉

睇下今日個熱門尋人個post先唔拜英雄畀人屌我唔幫手搵人。大佬拜英雄同尋人分開post得唔得